新曾偉雄post，目標下午完成！全世界推

有人開左個新既反對曾偉雄出任聯合處總幹事一職
我地今日就簽爆佢

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

收唔到email

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

幫推

keep住1sign

屌 點解我簽完又係未收到？

舊嗰個好似又郁返
啱啱收到email
btw隔左兩日

搵你老公搞搞佢好喎

都係冇email呀

已簽!

推

收唔到EMAIL

收唔到email +1

得1個名，簽完都唔加

推唔倒啊p牌

白宮個網仲未fix？收唔到email

811

屌 又唔郁🤡